原來昨晚將軍澳吾止一隻鬼

處處都係鬼